［非求飛］五月天

只談風月 不談求放換飛
唔理你真五迷偽五迷黃牛陪女乜都好

我開呢個post唔係俾人中入黎求飛洗板騎劫
要做呢d野麻煩出返去自己開集中post

係度求換放飛爛袋quote

好緊張
仲有兩星期

就快五月啦

仲未收到東亞飛